[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷專區，外線性感冰科澳牛放題

End of GDP

兩大訴求

1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

綠仔今日手感火熱

請珍惜輪椅

3節97分

屎綠3pts 6射4中

外加2BLK 1STL

準備睇潮人破處

屌原來開左 柒左

Ball 仔 career high

你幾時改raptors _leonard

嘜撚野叫外線性感，新潮語黎？

性感冰科

go spurs go

外線性感
性感冰科

DDR

吾皇

外線放題？

手感咁順嘅
湖人啲防守仲放題過刺

風起了

我冇眼花嘛

唔贏幾分邊有得倒水呀

刺9中8，湖10中3

唔緊要，第三節牙皇就會出嚟carry，刺就會開始倒水

唔贏定啲分之後點倒水

依加幻覺黎, 嚇我唔到既

幻覺黎嘅啫
第3節就黎

準撚到
湖人好似唔想打咁,放軟手腳

每次冰科派膠必失兩分

又燈 人地連追幾分

吾皇上力了 molamola

燈撚到

性感Mills 上陣送分

巴打燈神

Ball仔10分了

任射

上場都有睇湖人, 發現佢3分好似準咗

波子缺點係老豆

家嫂都3分

一節40分

假馬刺

垃圾刺

幻覺黎架姐

一係入一係AIR

Lead夠30分先夠倒

牙皇豪取60分領先30分完場

倒了

倒晒啦

開始倒了

lma要出番黎頂頂

家嫂

Gaaaaaaaay

終於換走Mills

扑撚左勒邦呀 gay

倒到得7分

領先得6分

垃圾

倒水刺真不愧係倒水刺

冰科

打手

冰科大膽篤走吾皇個波

冰！科！

in bingfor we 7

Mcgee真係成隻猩猩咁

倒到冇眼睇

3分
冰科單挑波仔輸左

冰科係馬刺MJ

做多左

小白幾時復出

冰科finishing太差

馬刺係倒水呢範真係從來都唔會令人失望

咁馬刺curry囉

守唔住mcgee

1分

好準

意粉

意粉救世

意大利砲

意粉：冇manu重有spaghetti 呀

d 板自動飛去lbj 到

又拉開

Mill又漏人

柯絕

咪燈

放咗好多 wide open ，只係對方唔入，意粉同毛巾d 防守企位差到

第3節就倒番
放心

Forbes > mills

睇嚟我刺今場輸硬

唔洗第3節, 又開始倒了

Mills=倒水保證

mcgee 3犯, 可唔可以整走佢先

唔好呀, 佢防守放題黎
除左block冇野識

天龍八步

半場倒到得5分

體毛

占士出絕招啦
molamola

走步推人
然後defensive foul

好想睇
打成點

多得對方第一節放題
第二節先有得倒

件33號係邊隊轉過黎，舊年未見過既，睇落好似唔差

工兵王

基佬老貓燒鬚

第三節lbj

要上堂睇唔到

Mcgee d 防守真心廢

好 睇到了

一上黎就見到lbj嘈

練罰球啦

5犯了

毒J有啦啦隊影相比女圍

DDR真係無得彈進攻方面

冇睇直播, 邊個守緊 kuzma?

剩低3分咋

科冰好似要浸多幾年g league先夠火喉

mills 成個飛起

佢同Mills個定位係一樣,後備出黎射下3分
家陣要佢做正選PG係做多左

堂已走

derozan 恐皇
我湖反cup is 100% ball

性感澳牛

嘩diu 好多唔識

LMA成日沉到太入防守

兩個都係正宗神經刀
但佢兩個加marco啲pick and shoot有時真係幾好j

性感外線出現了

佢真係好易比人撞飛 都好既 易D令人拎foul

比人反CUP了

Let's go spurs
隻猩猩對親馬刺都收皮

對面2個底都比LMA draw到5犯, 好心就收返Gasol/Bertans事旦一個啦

家陣呢個陣防守差到
要對抗又冇, Bertans同Mills紙板咁
要速度又冇

Mills/Forbes/Bertans同場, 真係垃圾到不得了

打平了

竟然入

-6

-6刺

白撚啲防守

btw有冇人覺得貝仔好似這個殺手不太冷個男主角

終於睇得切直播

Gasol懶到

啱啱先得閑睇 即刻見到毛巾dum炸彈
屌bertan真係入到

Mills比人fake到去大西洋

反cuped

屌 個to

抛 湖人名宿

輸了

防佢果個係G位, 都爆佢屌那星

意粉太睇得起家嫂

收家嫂啦

ddr連續兩球air

吾皇D flop柒到

收起佢啦

屌 傳得咁靚

咁大個空位

即刻入

DDR double double 了

ddr啲3分

In 冰科we trust

forbes 3分

ddr幾勁

恐占症冇左

唔止幾勁添啦

你老味禁區一字馬做乜9

gay

拉筋

mills forbes輪流一字馬

唔係又要比lbj絕殺嘛

好彩人地3分炒到9彩

如果遲下打勇士三分放題 真係唔敢睇

真係嬲撚左

師徒情深

冰科另類floater

柯絕今場好撚穩

即刻炒個罰球俾你

即刻炒

好撚燈

mills甩鞋

Lma好撚勁

冰科成材了

forbes

迷冰科了

邊個笑冰科邊個就係鬼

LMALMALMALMALMALMALMALMALMALMALMA

la

8分
頂撚住

屌 好感動

lma keep住硬

又係lbj

Kuzma hot到呢

吾皇搞乜撚野

屌

屌那星

DLLM

lbj

屌你

仆街了

射個下已經知入硬
diu

仆街 依種劇情係邊度見過

gay 命中率

屌你岩岩追分果陣就睇唔到
比人絕殺先黎睇到

ddr對住lbj笑

入加時

屌 ot

人地個勢即時唔同左

屌 垃圾刺頂住呀

場波我第3節開始睇
坐左個半鐘都仲未睇完

Molamola

屌 依場輸一定好洩氣

麥兜6飯

LMA拼搏

Lma d ft咩事

唉

唉屌

唉冇啦，屌
Mills究竟要放空人地3分幾多次先滿足

完

molamola

ddr對lbj魔咒真係好絕

完美示範倒水

臨完場前1分鐘倒個8分真係好痛

防守垃圾到
打呢隊湖都咁辛苦

屌 forbes

屌ball

DDR好撚柒啊

ddr洩咗氣

D防守垃圾到

熄機

我地得ddr 識剷籃

玩撚完

唔睇了

依樣就係刺同其他隊既分別

人地可以1分鐘追8分

但我地就只會1分鐘失8分

領先30分都倒得晒

被反CUP王

Forbes 一比人迫緊少少就唔撚識打

kyle kuzma 37pts痴線

對抗太差，腳步又慢

遲左攰死lma

lma要番去練罰球了

雖然知道Guard傷晒先放題
但係見住湖人任爆真係唔開心

痴線...

冇控球
唔識過人
唉屌

ddr 亂黎了

真係冇野講

點入playoff

比佢射失好過比mills Forbes

foj 笑撚到我

gay clutch

炒罰球

mills真係唔掂

絕殺潮人唔該

有機！

哇屌

反cup再反cup

咩料！

Foj

兩罰全炒

居然係mills

估你唔到Mills

頂住呀

好撚緊張呀屌

爽呀毛巾

屌 唔好呀

毛巾

百屌成材

做馬刺迷真係心血小啲都唔得

我覺得好危。。。。又係依種時間

終於贏到

終於識贏

YEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEES

咁都有得贏

贏啦

贏到呀屌

咁都贏到

Forbes mvp

射啦

毛巾救世

DDR:終於到我贏

DDR終於贏到吾皇了

屌你牙

143 142，兩邊都空氣防守

[url][終於識贏] LA Lakers 小圈子討論區 61 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[終於識贏]

波波：有咩事我頂住 ddr唔使怕

好波好波好波呀

屌 柒到唔敢睇

老實講, 最後ddr 幾球籃底都炒哂

好彩今次有波波頂住

有contact冇foul

最後竟然係靠毛巾
真係估波波唔到

最緊要係幫DDR打破心魔呀

主場鳩係咁

比mills真係估唔到

點都好, 打柒猢狗都係值得開心

岩聽
終於識贏

潮人三連敗

哇屌，今場真係高潮迭起，先贏後輸再贏，今季代表作

終於識贏

不過刺都差啲幫人破處

經典場面高潮一浪接一浪

第一節拎左40分之後一路㩒平安鐘㩒到最後一秒
CLS

忙住做嘢睇少陣姐
143對142係咩玩法

出去公海抽水先

攻呀攻快搶攻，射呀射射它吧

睇完場波好撚開心

加陣係咪唔撚洗守

可以用黎寸支持湖人啲fd

叮咚叮咚答對了

依場實在太經典

澳牛

有無炒2ft

學友要拎去打靶

DeMar DeRozan 32分8籃板14助攻

已經好好架啦

成場都打得好呀
最後恐占症發作派膠咋嘛

forbes其實係咪點練防守都唔會好

依場真係顯示到佢關鍵時間有咩缺點

好彩最後仲救得番

用佢等於放棄防守射3分

但佢今場最後都有幾球關鍵3分 我覺得尚可接受

有無手足加入迷毛黨

佢身形同physical係咪差得咁緊要，一大步過得

咁其實正選如果有得揀真係唔洗見佢打正選，弱化版mills

起碼起手有自信 又入

事實係
好殘酷
但冇控球crossover，過唔到人
比人爆一爆又彈好遠
反應唔夠，爆炸力唔夠
仲要冇乜球商

但LBJ最後個play竟然係去Mark佢

Forbes嘅定位真係得純射手
俾多一樣嘢佢做都唔掂

mark curry，岩呀

Td: to mr. Ddr you need another treatment plz meet me at my car shop your lovely cute therapist

bring yr car

Td: 買架車我幫你改

有現成，帶錢就得

又要改又要買。
聽日練波畀單你

呢副偈落場架喎，你唔怕比差人拉？

竟然係毛巾絕殺

M記呢

加大呢

隔離綠仔搞乜野回春

唔存在

說好的m記

Leonard無親口講過點可以算數

留名

你有冇贏過我呀

你遲啲都要習慣下大馬力

白仔同芹菜幾時番黎
就黎屌唔緊

有冰科都夠啦
話唔定真係練到成材呢

2個都好似係2-4週
最快都下個月

估唔到有人仲迷冰過我

芹菜應該俾人撚到on9
條友raw到

順境ddr
逆境lma
絕境patty mills

追POST期間見到

好多人入去爆閘

竟然然波

逆境仲有冰科！

唔俾人撚下點會識大

唔見得mills同冰科無
無左tp 無人識剷籃分波射3分
防守就3個都差無幾

馬刺真係要搵多個pg 番黎 等唔切啦

一係將ddr變pg

基佬球3分都好重要,冇果球3分根本已經輸左

個下真係成班都好似同ddr講
唔緊要 你再7我地都同你屌住

信波帥，佢會肯變，守唔到就狂攻!刺性澎湃

仲有 Forbes個快速2分 仲好重要

打錯, 係都好重要 gay個球先係真正既救命波

湖人ot最後一分鐘= 刺未ot前最後一分鐘

屌 柒到

lbj hold波就知佢會3分啦，上季入咁多
Gay放佢兩步。。。

夠了 唔想carry了

唔好咁
Between
3場以來進攻第二防守尾二

Lma下下內線硬屌點都會攰

多得吾皇呢一下無必要嘅t-foul
令我刺啱啱好贏1分

lma話 不如你幫我pick返畀我射mid range或low post好過啦

以後邊個屌Mills就係鬼

唔屌佢一日咁多

毛巾係越屌越有，所以唔屌毛巾先係鬼

由冠軍個年開始
毛巾一直都係百屌成材嘅代號

一條友屌爆潮人個底算係咁啦 俾人呃左要打C位

癡線
你問過Jason Terry 未

淨係識睇刺波

唔洗佢做curry，變屎綠咁做到鎖都好

幻想下好
屎綠天生身型唔輸先變到大鎖架

好掛住Boris diaw....

seth curry 佢都做唔到啦

開始賴罰球

還債啫

一季冇三個大鎖Murray Green Kawhi

班潮迷唔差在講埋上場就ig比人趕走，今場就McGee啦🤣

咁係贏波波

仲有個識協防嘅Kyle Anderson
有少少防守潛力嘅White同Walker都傷埋
防守好難唔差

DDR鏟籃鏟到死先得9個罰球
占士都11個，有一個回合占士天龍三步排雲掌仲要吹defensive foul
好意思賴雞

Welcome to the West, LLLebron

呢球係上半場定下半場
上半場個下好似炒到飛天

其實佢已經打得好過預期好多

3pts 4－8

Undrafted嘅球員嚟講
頂到下正選算係咁啦

呢球唔入架

話時話, 最後gay foul lbj個陣, 好似係pop同啲助教係場邊係咁叫 foul , gay先識行前去 foul

Gay周不時都係咁

Gay球商不嬲麻麻

cunningham 幾好

工兵王
等walker同white番黎加佢應該可以幫補下啲防

poetl 真係

其實都要用下啦打死LMA咩

大肉腸有潛力嘅
不過要同td 1on1番幾個月先得

懷念Dedmon

佢其實都會上腦
係冇大肉腸咁嚴重

外國刺網呢場球員評分

LaMarcus Aldridge

Heading into this contest, LaMarcus Aldridge was in a bit of an offensive slump. Consider that slump busted. Aldridge was very good on the offensive end -- and it all started with his physicality in the post. He tortured the overmatched Lakers bigmen throughout the night utilizing a combination of his brute strength and his deft touch around the rim. When he wasn't scoring buckets or getting to the line, he was passing the ball really well. Defense, well, that was another story. I thought he was good at that end in the first quarter but he struggled to make any sort of impact in the game's final 41 minutes. The Lakers using small lineups was partly to blame, as was the obvious lack of chemistry with his teammates -- not to mention the lack of defensive talent around him. But overall I was very pleased with what I saw from Aldridge. If he can play at that level, the Spurs are going to be okay.

Grade: A-
Summary: Aldridge was a beast on the offensive end in a performance that gives hope that he's still very much a top tier difference-maker in a quickly evolving landscape.

-------------

DeMar DeRozan

In the first half, DeMar DeRozan was an offensive marvel. He expertly carved up the Lakers defense in a nearly flawless manner. No matter whether the coaching staff put him in pick-and-rolls, isolations or in the low block, DeRozan created great shots over and over and over again. Unfortunately, DeRozan wore down as the game progressed. After hitting his first five shots, DeRozan missed 18 of his final 24 field goal attempts -- including his final eight shots in the fourth quarter and overtime. He particularly struggled to finish in the lane late in the game. His defense was also never too notable; mostly bad on an individual basis but decent team-wise. That said, it's difficult to be too angry with a man who set a career-high with 14 assists while turning it over only twice in a game-high 45 minutes. Oh, and he had 32 points and was two rebounds shy of a triple double. Not a bad night at the office.

Grade: B+
Summary: DeRozan was great early but faded late, though it's difficult to criticize his overall production

-------------

Rudy Gay

Talk about changing one's reputation. Rudy Gay had a very rugged, workmanlike performance in Los Angeles. On offense, he was unselfish and highly efficient. He used his size and length to get shots off the dribble. Gay continued his hot shooting from three-point land, included a monumental trey in overtime with 15 seconds remaining. Defensively, he took the challenge of guarding LeBron James for much of the evening. He had his moments of competency on that end, particularly in the first three quarters. Gay's never going to be a lockdown defender but his effort tonight was impressive and he was one of the few Spurs who was able to offer some semblance of disruption on that end. Further good news for Gay: he looked relatively healthy after hobbling for much of the previous six quarters heading into this contest.

Grade: A-
Summary: Gay put on his blue collar and his marksmanship and intensity were keys to this victory.

-------------
Bryn Forbes

Bryn Forbes is another player who deserves credit for at least giving good effort on defense. The results were shaky but Forbes' heart was in the right place. (He's too slow, short and stubby to do too much damage on D, if we're being honest about the situation.) Offensively, Forbes provided invaluable spacing by way of his picture-perfect stroke from the perimeter. His ball-handling was iffy, his decision-making was lacking and it was often painfully clear he's not a point guard . . . but Forbes competed and did about as well as could have been expected given the circumstances.

Grade: B+
Summary: Another solid game for Forbes. The Spurs couldn't have expected much more from their fourth string point guard.

Dante Cunningham

Well, I'll gladly eat some crow after Dante Cunningham illustrated it's possible for him to fit on this team. What the coaching staff stumbled upon is that Cunningham is useful as a starting power forward against a small team. With DeRozan, Aldridge and two other shooters on the court, the Spurs can get away with Cunningham spotting up for threes in the weakside corner and the spacing doesn't suffer too much. Defensively, he was pretty good. He defended LeBron in a number of possessions and did reasonably well, though it became an exercise in futility once LeBron had his effort level dialed up later in the contest. Cunningham's rebounding was huge and he also defended the rim well, particularly in transition. He's going to have to learn move to open spaces instinctively (and, for that matter, the fundamentals of the motion offense) but this was definitely a step in the right direction.

Grade: A-
Summary: Cunningham in the starting lineup as a small ball power forward appears to be an option going forward.

-------------

Patty Mills

See, this is how Patty Mills can be useful. After a terrible first half against the Blazers on Saturday, Mills has recovered and had a pretty good performance against the Lakers. Sure, the clutch jumper to win the game was nice but it was more than that. Offensively, his aggression was really good and he continually exerted pressure when he had the ball in transition. Defensively, Mills still got cooked a number of times but the effort and attentiveness were better. He, along with the team, have a lot (lot, lot, lot) of room for defensive improvement but it's possible for him to get there as long as he continues to play with this level of tenacity.

Grade: B
Summary: Mills did more than just hit the game-winning jumper.

-------------

Marco Belinelli

Marco Belinelli was again a hurricane of action. On this night, things mostly went in his favor. He took a few questionable leaners and passed up too many layups . . . but had enough no-no-no-yeses to retain his value. His cutting away from the ball was, as usual, extremely good. Defensively, it wasn't nearly as pretty. He had trouble staying with any of their perimeter players and was caught with his back turned too many times.
Grade: B
Summary: Belinelli gave the Spurs an injection of adrenaline on the offensive end but his D was forgettable.

-------------

Pau Gasol

The production was there for Pau Gasol offensively. His passing, most notably in high-low action to Aldridge on the low post, was very good. He scored at a quality clip and helped on the glass. The problem for Gasol on this night was on defense. He just didn't have the footspeed to deal with the Lakers quick lineups, as his rotations were slow in the halfcourt and he was missing in action in transition D.

Grade: B
Summary: The 38-year-old Spaniard gave the Spurs good bang for the minutes but L.A. was able to exploit some of his natural weaknesses.

Davis Bertans

Davis Bertans only played eight minutes and his night was highlighted by a three-pointer near the end of the third quarter. However, outside of that one shot, the rest of his outing was a struggle. His perimeter defense was poor and he compounded the issue by being extremely soft on the defensive glass. The Lakers were bullying him in all facets on D to the point that the coaching staff made the correct decision to sit him. Bertans needs to play with more physicality if he's going to become an everyday NBA player.

Grade: C-
Summary: Bertans couldn't stay in front of his man on the perimeter and got pushed around in the paint.

-------------

Pop

Starting Cunningham turned out to be a very wise move. The offense is clicking extremely well. Pop is obviously giving DeRozan the freedom to be an offensive superstar. I had two critiques with the rotation: First, I think the team should always have one of Aldridge, DeRozan or Gay on the court right now. Pop went with a complete bench unit at times and the tides turned swiftly. My second critique, which isn't entirely fair because it's based on hindsight, is that DeRozan wasn't given enough rest. Asking him to play the entire fourth quarter is probably too much, especially when he is taking on extra point guard duties on top of everything else.

Grade: B
Summary: Pop's belief in Cunningham paid off but is he (gasp) playing his star perimeter player too much?

LMA: 又話入馬刺打嘅係養生籃球！？開季就已經要打41分鐘

Pop:等多我一陣 ddr變成波縮嘅一日就可以打番養生籃球

pop B

好撚驚lma chur 到傷

鷹隊可唔可以雪中送豪哥

堅驚，佢仲要下下都搏盡搶板

舊年成隊靠曬佢個陣已經好撚驚

舊年中間有段時間受咗小傷, 已經嚇到痴線

低位、中距、三分、搶板、防守樣樣都做齊，佢真係好難唔攰

in Forbes and mills we trust

He, along with the team, have a lot (lot, lot, lot) of room for defensive improvement

So fucking true

我都好鍾意豪哥呀

送Dedmond好過啦
Pg兩個月後就出返嚟
黑肉腸難求

Belinelli B+啦 幾球三分救火好緊要

所以要變，攻爆佢

like kobe

上季開始已經變番打拓荒咁

Ddr波縮化計劃開始

波波:屌你個閪波叔唔肯嚟，唯有就地取材將ddr改造啦

改還改 唔好改埋波宿啲黑氣落去

咁ddr都黑開

負負得正

lin太容易傷啦。。寧願要大飛R洲佬（不過大飛唔放 ）

換佢返嚟係貪到期約有cap space啫
我都想Vucevic嚟

覺唔覺Spurs眼光同用人都無以前咁好

唔覺
係無人可用

下場出返個白人C啦 打撚死La咩

過犯太多
有排tune

條友好似唔係好識打波咁

以前banes咪又係唔識打波咁

好掛住baynes
依家有埋三分

佢d 3分好海鮮喎

或許是有意減輕LeBron James的防守負擔，湖人昨天刻意讓LeBron James對位Bryn Forbes。

當DeRozan決勝節無預警當機，Forbes即時跳出來接管砍分重任，不論快速推進在Josh Hart面前扣下扳機、迎著LeBron James投進關鍵三分、虛晃偏離LeBron James防守重心出手緊咬比分或最後一分鐘落後6分搶先吹起反攻號角，Forbes在這段時間貢獻的11分每1分都幫助球隊距離勝利越來越近。

「我會做我該做的事，無論站在我眼前的是誰。LeBron是最棒的籃球員之一，但是我在球場上有我該做的事。」Forbes受訪時表示。

相較於對Rudy Gay與Marco Belinelli回歸的歡迎，續約Forbes倒是備受爭議，不過從過去三場比賽的成長軌跡，或許我們很快就會慶幸還好沒有錯過你。

Source：

冰科接管比賽

邊度有得買冰科波衫？
想著去街場同fd子打波

300萬就算
捱到white同芹菜番黎就ok

係咖喱哥笑口噬噬遠射入你波

Stephen Curry =勇士Bryn Forbes

Walker出番黎
要俾佢打sg ddr打pg先得

lebron James man mark

佢出得嘅時候
小白都出得啦 唔使DDR打埋

主要要俾佢吸經
佢嘅運動能力可以跑多2步

明顯係td後遺症， 用左td咁耐， 由佢身上建立起成個防守體系， 由防守帶出進攻節奏

現在你睇下有邊個可以做防守核心？ 連最出色的防守都無左， 體系要轉， 又無一個可以carry巨星級係度， 打度咁算唔錯

現在連戰術都run得唔好， 你叫班2-3線球員去爭冠， 好難囉

超過二十年冇lottery pick
仲要走埋Kawhi 仲打到咁已經有交代

近20年除td
最高位係kawhi
之後已經係芹菜頭

迷科黨正式成立

Kawhi仲要係交易返嚟

其實而家個陣唔上唔落，就算齊腳都爭唔到冠，又唔會跌出playoff，Coach Pop 仲打算教埋奧運收山，前景不樂觀
Spurs會唔會變到曼聯咁，無主孤魂式沉淪

咁教練團同管理層都仲有啲功力嘅
如果俾Messina接手 我覺得唔會好差

千祈唔好係椰子得一季貨仔就得

咁早燈

如果無kawhi 件事，計劃中個陣會係

Murray
Danny green
Kawhi
Gay/gasol
Aldridge

都其實幾好，就算宇宙湧都可以打下。
只不過最大嘅錯係刺當kawhi 係Duncan 一樣嘅球員。

又要睇forbes俾細龜老強

冰科宇宙球迷團
1. 安耶馬

喊了

睇完馬刺波可以直落睇吾皇輸大腸
落街買個靚早餐先

大腸都輸到
我真係唔係好信

佢走左再強再好都冇用
佢最好係長留係東岸對雙方都好

metoo
吾皇唔會連柒兩次

冰科 go spurs go

佢俾細龜屌死都似

唔係點成材呀

一起身又見到騎輸成咁

GSG

Bertans

算 我都係睇陣咪嘈

打緊乜野

搞咩野
轉左下台比人lead成14分

內外放題

對面3分唔識miss

點解咁鍾意放Forbes Mills同場
都算, 仲要放埋Bertans加Gasoft
終極放題陣

屌 一開直播就輸咁多

傳黎傳去又要lma勉強射

日常倒水

呢個防守真係

啲防守 啲命中率

mills啲意識太差

收埋家嫂啦

今日倒得勁啲

見到white同walker 你地幾時先可以番黎

成撚日走去夾,然後漏自己果個Wide Open 3

半場就落後10幾分, 完場應該可以輸30分

pau + mills

家嫂負19

metu

Forbes比人迫連波都過唔到半場

DDR LMA入幾多 毛巾就倒幾多

廢老呃飯吃，真係得刺會畀份咁嘅約佢

ddr

屌 mills又走去夾人唔守自己個個

好彩今次冇入姐

屌你 Mills咪撚再去夾底啦仆街

係 真係好撚憎佢
仲話想留係刺

ddr依兩場比 blk咗幾多次

mills屌你又to

dllm mills 除左turnover 送and one 仲識做咩

四年前又唔嚟，要去牛，仲要收平過而家

可唔可以唔好追完一波又倒返一大半呢

隔離火箭都比人炒緊
小牛比人cup
同州光榮

中場得班肥西八婆細路女

後生女不錯
肥婆就

馬刺都係大愛左膠

之前比人話物化女性，炒晒班啦啦隊
啲左膠搞到人失業遲早比天收

大家一齊輸波

點搞呀 就算full team都唔見得有幾勁

一定冇可能多番一/兩個人就立即勁好多

刺既問題實在太大太多

full team有Murray防守會好好多
小白射得又有速度
可以唔使焗出毛巾咖喱同場玩七傷拳
毛巾防守意識太鳩，冰科體能太差俾人一步過

又夠鐘屌leonard

@Spurs_Leonard

都係差隻playmaker

Full team 好睇Murray 去到咩程度
但至少唔係好似依家咁
外線防守廢到
比人一步過、pick完過
之後Mills就例牌夾人漏空

White做到嘅

Murray防守好好多

垃圾波

又倒

馬刺主場常規賽係咪永遠坐唔滿人

Mills又飛起

新用途

我記得前日佢有下又係飛起咗

no eye see

2+1

唔似其他隊抽到勁人就開波 我地永遠後段pick 抽極都做唔到基石

鬼叫我地一個狀元玩左20年咩

有一個，走咗

一個狀元用20年重想點
睇睇木牛3個狀元呀

又出廢老Gasoft屌

個個都唔係我地pick , 係我地同依加打緊個隊換番黎

木牛嘔件城城出黎比刺已經可以年年入Playoff

拉唔近

係我哋換george hill比佢地，跟住叫溜馬pick佢架喎

老實講你都唔係預佢有防守啦…真係full team佢喺bench做下爆分已經夠用，係刺真係無人用焗上咁耐姐…

人地點射都有

收皮啦

投降啦投降啦.jpg

依個陣比人拉開咗20分

仆街, 3條友望住人地射3分

5個人望住人地射3分

痴撚線 刺啲外線防守真係倒數第一

Gay浪射夠未屌那星

基石傷左

21分

毛巾D TO

hupu話身體唔舒服
應該唔係外傷

聽到直播有人講 : oh patty

樂觀咁諗
火箭full team都係俾人炒

今日係全隊都唔太掂喎 係咪打完湖太攰

轉台睇Ben Simmons 算

冇波叔

Gasoft -24
Mills -22
2大戰犯

0防但冇手感你進攻第2都冇用

起馬forbes 射得入先 mills

又一個放題陣

條防線性感過冇著

終於上新仔了

屌 對面真係點射都有

Mills落場除左失仲做過乜
-30，1次起手，4個板，3個TO

臥底

上場絕殺已經用盡今季quota

上場射完球絕殺 , 今場話比你知佢仍然係以前既毛巾

垃圾刺已放棄，留力主場打潮人

比人炒就有份

刺宜家係著少少，似有還冇，令人浮想聯翩，正過全裸

湖打刺好似rondo出得？得翻ig要坐波監？

屌 意粉

本身可能有着
出Mills佢即刻幫隊友除哂全裸

咁一定比湖sm了今次

本身已經全裸
毛巾再同人講句：請進

意粉啱啱個球似足manu 上季想傳但入3分

唉連遛馬都可以大炒垃圾刺，以前就算唔係話食硬都冇大炒咁核突啊

刺依加擺明贏既就只贏少少, 輸既至少10幾分起

搞咩垃圾刺輸廿分呀

話時話 Ayton真係幾勁

攞gasol去換佢返嚟！

痴左線

屌 有後眼咁

佢自己話其實睇唔到

姐係-6

靠經驗同mark條友個動向黎估囉
佢防守真係好有天份
可惜

冰科ppg高過基佬

no look steal

坐左係office好頹

呢下steal真係唔係全部-6

佢咁撲法 應該係好相信自己直覺 有信心先會咁

勁撚到

改名未

無刺撚推po了

後日先有比賽

主場二連敗

聖城咖哩carry

nooooo

FEEL到冰科下場要用3分雨收拾吾皇

下場Rondo 復出
再者，Ball 仔單防都好

冰科=咖喱
意粉=湯神
基佬=毒撚

迷科了

綠仔巧勁啊

不要再說了

嘩屌輪椅都拎咗18分

咁快就可以雙殺潮人

真係唔好咁老定

咁快燈

等睇成場吾皇man mark冰科，但冰科依然double digit score

吾皇seasons零防架

贏唔贏到真係睇LMA，佢呢個位係真係冇人頂到，得廢老拋

聽日要輸波比班潮笑了

輸好合理
贏先唔正常

今季咁樣
冇季後賽都唔出奇
馬後砲，依家可能留slowmo好過

慢慢穩定重建

冰科哥笑口噬噬遠射入你波
睇精華d catch and shoot

slowmo份大約窮刺點俾得起

希望po啞仔比塞/勇教訓

放走拋

有人要？

貼pick都唔會有人要

回家 幫湖攞左兩冠
呢份人工佢應得

啱
無16號就無24號嘅kobe
回家吧家嫂

我地要個傻下傻下嘅mcgee ok架啦

點解wade要大約就係牛比
熱火一次大約都無比

拋 無係湖攞過max約
但係就係刺攞左份大養老約
manu 打左咁多季得3 4季有10m

極度懷疑佢幫波波含過
正常球員到37歲都係簽老將約，得佢可以48m 3yrs

所以都唔怪得啞仔有諗法，垃圾都R到大約，你唔係唔提前畁份super max我啊？

但你會唔會為左攞大約好番都唔肯打之後就覺得你唔打就唔會傷，唔傷球會就會比大約你，罷工都有大約?

但manu咁多年都唔係搵得好多
明明佢去邊都唔難有大約，寧願比個死敵既明叔都唔肯比多d佢

家嫂張約真係千古之迷

呢個價真係搵唔到後生big man?

搵baynes番黎搶板已經好有用
baynes只係5m一年都唔駛

拋份約算唔算刺撚月經
完啦好嘛

bertans同冰科份約咩黎?

其實有冇人諗過
唔match slow mo係因為合約年期

即係咁
Bertans續約嘅時候
一開始嘅消息係四年2000萬
後來變咗兩年1400
換返嚟嘅DDR喺2020球季有Player option
LMA 2020-21嘅合約都係partial guarantee
會唔會馬刺根本唔想喺2020年之後留咁多資產
預留操作空間

而且2020應該係波波正式退休

波波會係退休之前砌返隊完整嘅隊伍出嚟
就好似電叻砌隊阿仙奴出嚟俾愛sir咁

比DDR狠狠教訓

而家隊波一死火係咁先

被勇教訓都係帶隊入總決，千古留名

梗係首輪出局

留藍屍2和b細梅呢d

其實啞仔點都max硬架啦

Gasoft 份約真係屌出聲
我都明搵個有腦識傳波嘅big man好難
但佢真係養生到仆街，又慢又軟
如果搭LMA / Kawhi時，根本要個機動苦力抵就得

新黎既大白腸不似預期，本來啞仔換 DDR 已經唔抵，仲要因為薪酬平衡被逼屎綠換大白腸

晒氣

LMA到時幾歲???

即係呃9左LMA黎

如果要咁不如呢幾年TANK好過

好耐之前我已經屌刺on99高薪續低能

MILLS PAU BARTENS呢D加埋幾錢人工??

呢堆友全部都係role player料但收緊正選價

佢地人工加埋簽LBJ番黎都得喇

上年我話留CAP簽FA又有人話刺吸引唔到大牌

依家又話要留操作空間 真係得啖笑

雖然我依家係好撚憎kawhi

但比著我係佢睇住個roster同cap

真係拿拿臨走好過係度晒時間

啞個個無得話唔抵嘅
連場都唔肯出 0戰鬥力
屎綠就真係唔抵啦

牙啞係負戰鬥力

交易之前一路係咁幫其他隊殺價
佢想走明明大可以靜靜地走或者甚至幫刺加下籌碼

真係有仇

但真係仆街黎 罷工博max咁無professionalism

屎綠係度打唔番起無法啦

其實KOQ幾啱刺用,機動苦力,籃板痴漢,傳波都可以,又唔太貴....睇住佢暑假去左溜馬但係做大後備真係嘥哂

都冇人幫佢拉spacing
大家都冇3分
係人都知3分一定要mark佢

仲要佢做埋on ball

個時對熱火頭3場痴左線之後都比人守到一棟都無啦

只有佢幫人拉spacing
上兩年成日見外線同0度位拎到波之係
餵波比LMA
除左執下三分死雞之外都無咩板斧
防守又係佢mark最難守個啲

咁好用嘅工兵仲要唔算貴
換左件唔知咩返嚟

算啦，用咗咁多年都係俾人擺上台嗰個，宜家過塘魚大咗就只可以祝佢打好啲，鬼叫刺真係Tony之後一個pg都練唔到出嚟咩

有個波波最愛嘅徒弟george hill
最後唔知拎左去換件咩返嚟

有個就成材斷acl

天時地理人和
垃圾刺全部都…無

用成世運抽咗GDP，算係咁啦

當時Rose平靚正又唔搏下
Simmons 打起左又搞到咁
Gasoft 又比爛約，明明跳出左甩身好機會，屌比份仲肥嘅，我不如留Dedmon
Forbes300萬我都算
Bertans 留左，但今季又出唔多，主要係防3又唔夠快防4又冇身形，仲衰過Slowmo
呢幾年啲操作真廢
浪費哂LMA
本身啞仔留，加LMA真係仲有機會，唉

得gay同belineli係good sign, 其餘真係廢到噁

唔明點解個時唔要baynes
simmons得咁少錢仲要打爛隊

輪迴

simmons唔係佢經理人估錯價所以最後焗簽magic咩

Simmons真係唔知刺諗乜，係咪覺得Gasol個朶響啲所以簽翻佢

仲有波波

之後又唔要佢要家瘦

比貴d simmons 都好過比pau啦

simmons就係佢經理人on9姐
好似刺原本有份高過magic嘅offer reject左

我冇記錯一開始刺開咗張10×3嘅俾simmons但係佢經理人reject咗因為有幾隊都要sf，點知之後刺簽咗gay同埋要sf嗰幾隊都簽哂人所以simmons先焗簽magic

如果齊佢地兩個 肯定羸到

西決有望
但要贏勇都好難

16年望落最有機，點知連 okc 都過唔到

唉 個年最唔抵 仲有td係度
game 2 game 4 都應該贏

第1場炒人40分
攞埋第2場就真係個勢係哂度
點知落後一分manu自己唔上交比毛巾panic 3

咪就係，連個M記加大都換唔到。。。唉

輸Game 2同Game 5都好傷

game 4傷d

居然冇人早起睇潮人屠殺垃圾刺

Go spurs go

冰科carry

啱啱起身睇刺比人sm

係咪我錯覺

今日防守暫時好咗少少

我湖無中鋒 陰鳩公

屌你老母Mills
你失夠3分未

比人打咗10:0

屌你老母毛巾
推咁快做乜鳩 一下輸6分

換Mills上場就失撚哂分

唔係有報導話波波唔鍾意佢打法咩？
btw 無續dedmon真係揼春
係就係成日foul trouble，但無隻跳跳虎守底，班性感外線真係好性感

主要因為對面都冇咩防

屌 buzzer 3

gay幾球都比人射到3分

個陣冇乜外線防守

最尾都唔知點解咁都fake到
得返秒幾一撚定係3分㗎啦

個個都under size
下下撲出去3分線就比人一步過
變相就要縮入啲防

ddr footwork靚到

冇啦，比人禁住屌

5打3快攻 射乜撚野呀

意粉起76都成日咁

刺啲罰球發生咩事

家嫂唔記得扶ddr

rr9同lbj同場都仲叫頂到下
一陣轉ball同kuz應該屌得仲勁

屌 波波唔該捉曬每個人去練罰球 個個都要失一球

真 上場lma都炒唔少

馬刺啲罰球咁多年都係海鮮波架啦

咁快比人sm

果然平時係同mills練波

13分
無眼睇了

人地5球3分
養撚左咁多3分手一球都冇

都話冇上一場咁好彩架啦

起碼都要捱到white番黎先有計傾

唔識射3分真係玩完

真心唔明ddr有乜勁

點解咁多3分手冇個射到

你話成隊唔着重三分都算啦
而家係三分手唔識射三分

繼續燈

真係當rondo啲防流咩

傻咩，得佢過LMA識得分
剷 Mid range 背打都掂
佢係old school 派
但有撚用咩，其他人冇得分都算，防守紙板咁

臨夠鐘特登推個人去終點

吹漲

gay今天又唔得了

換走毛巾啦屌

啲to真係好核突

果球快攻一來一回4分
要不是DDr，又比人大炒
屌，收返Mills 啦，佢夾乜撚底啫，成日放人wide open 3

好懷念當年毛巾簽成12m約唔覺得係毒藥個陣 16年個陣

14 final G5直頭送熱火上斷頭台
Back to back 3
家陣就好似扮大佬做指揮，屌
防守真係嘔血
你比人用身形硬輾過而失唔怪你
下下收落底夾，放自己果個wide open3做乜春

好想知mills知唔知係自己問題

馬刺curry

冰科着撚曬火

啱啱有一幕似manu
俾pop屌完即刻有貢獻

Mills係屌完都冇用

平價curry🔥🔥🔥🔥

追近少少又拉番開

其實明知 mcgee blk咁勁... 如果企定比佢圍住真係唔好出手住

發現基打波成日唔理周邊，攻防都係

lma

mills

Mills飛返去澳洲算啦

難得拉到得一分, 又倒番曬

屌 mills 點解可以瘋狂失3分位

Rondo都入三分 但垃圾刺…… 可唔可以唔好再畀mills key ball

因為條仆街縮到好撚入，成日想夾底

一個PICK就打爆MILLS

睇緊啲咩呀屌

澳牛放題

連rondo 都起到機

屌你millsssss 走步都夠膽死

意粉佬唔夠膽射3分

波波以前應該time out指住啲咁on9嘅錯黎屌。。但而家可以再三縱容

波波都應該養生緊

屌mills係咪有心俾surprise我地呢 次次打得幾順就一定要黎個to架喎

百屌毛巾

好撚多鳩吹,好撚多補哨

屌 即刻入3分

屌 真係要屌完mills先做到野

毛巾 = 驚喜

surprise製造者

百屌成才

哇家嫂

拋

射得3球
都唔知有冇SET PLAY做俾佢射3分
唔俾佢射搵佢返黎做乜

成日想入底畀人撞搏foul

成隊馬刺都係百屌成才

Sorry應該係家嫂+毛巾=驚喜

paty真係一啖砂糖一啖屎

好學唔學學manu，但唔太勁

佢有無諗過
佢嘅身型想俾人撞係唔需要入去架 防守快一步去搏犯ok架啦

睇唔透係垃圾刺追到定我皇朋友隊廢

gasol is tough!!!!

但聽到旁述話gasol今球prove you wrong Gasoft並非浪得虛名

Manu經常draw到foul
毛巾就俾人and one多

搏到一球charging

Why not Both

又撞埋去啦

佢一場咁撞跌幾次，應該好多內傷，或dun親個腦

屌, 話口未完，第四節一開始又跌多次

DDR著晒火 7X%FG

家嫂dunk

屌拋一巴星落個波度

家嫂又然一仗

ddr追到反cup

家嫂今晚食咗春藥

下場又軟番

領先緊都要屌定先，等陣實倒水

雙殺吾皇

係 馬刺劇本, 一定倒水

近期外線防守係有問題

Ddr本身防都唔勁
Forbes同mills紙低褲黎

意粉佬

My boi

一球三分都冇

curry返黎

即刻整球靚cut

意粉你做咩企咁遠呀
三分線外面唔係馬刺球員應該企嘅位黎架喎

中距離球隊

依段時間打咩鬼

鬥失誤

領先返而節奏亂左

人哋又入三分啦

邊個派得少個隊就贏

lbj又take over

意粉啲cut
係14年奪冠嘅感覺呀

walker好型。肯出場未

可惜今場冇曬3分

first step travels吹得好緊,平時進攻走步就唔理

無計啦
無乜領先人嘅經驗 唔識點應對

而家隊波射三分個d 得forbes 正常，其他

半月板裂左
有排
White出到都未到佢

終於有啲女J下

感動既係唔駛再要la單打

lma啲罰球

其實都想睇返多啲佢單打FADE AWAY 好好J

kuzma真心俾面
空曬都炒

LA炒罰球呀

下下打哂點都攰

我記得lma上季罰球都唔錯架

今季發生咩事

打正c好撚攰架

慢動作DUNK

Ddr轉打pg算啦

對面同時出ball+rondo做咩 自廢武功

吾皇 又要比湖狗問候了

重有4分半
馬刺啲垃圾波
未到完場我都唔敢串

隔離啲人好撚惡架

真
一分鐘倒9分都唔係難題

未完場

如無意外, 應該又比人一波追

次次睇刺啲波都係咁

咁笠返個頭盔先

好想快啲睇到walker既英姿

屌好撚驚

你找埋m記加大俾潮區咪得

LMA BLOCK!!!!

上場對湖咪1分鐘倒8分

Lma:做td原來咁攰

Kuzma 空哂又炒

GAY

喂唔好倒

刺好似真係唔太識打領先波

請全世界都唔請洛杉機啦係嘛

對面有一個lbj
我地有一個mills
場上出現左兩個最唔想係比賽末段見到嘅人

潮人波係最後5分鐘分勝負

叫意粉打好過啦

LA

呢下spacing好靚

Forbes當自己真係curry呀

仲有冰科

麥基

myboi

基佬

mcgee笑撚死

又係8分

mcgee做咩啱啱 miss咗

一分半lead8分
夠唔夠倒水？

踩住條底線 一接波就出界

唔好呀屌

未到最後一分鐘，領先8分都屌定先

Kuzma cut in轉比佢
但mcgee踩界

倒係底線出面接波

咪啊屌

Pop:gay同ddr 兩個西波傻雙同我聽住 睇撚住個波同lebron呀

梗係唔夠

集中屌毛巾

Tmac:我同上帝借左35秒

屌 又係lbj

吾皇嚟料啦

全力詹

4分差

Ddr做左野
叻仔

劇本呢

好彩ddr foul得靚 俾佢一嘢轟落黎仲慘

1分差

屌你 點解又係咁

屌而家先嚟咁準

倒曬

ok啦 ddr mvp

3分差！！

ddr又救世

Master of mid range - DDR!!

DDr

foul佢送兩球罰球seems good

同上場一模一樣 HEAD 8分俾詹1個3分打入加時

快啲叫學友開新po燈

DDR黎到馬刺差唔到可以做到大三元

manu,啞仔一人一球就無左冠

Rondo做乜？

想要三分

想入3分唔要quick2掛

屌定垃圾刺

rondo!!!

炒得靚呀

LMA拖左毛巾出黎

Lbj喊緊呀？

家嫂頂住呀

阿占皇又插水

吾皇心諗 carry到盡都係贏唔到

馬刺唔好叫馬刺，叫倒水啦，場場lead 幾多都平安鐘

刺

不愧係潮人名宿大家嫂
起肘都學到

LAL 又輸!!

可以笑啦

自己個頭撞去pau隻手度

波爺對吾皇係有一手

Ddr:好彩同td叔叔補左鐘啫

最叻係呢D架啦
扮弱

今場係最後先領先
冇水倒
係最後吾皇無雙

潮人孖寶mcgee wrongdo

恐占症無發作

馬刺百屌成材

因為全美都話佢gasoft

有心理學家開解過係唔同啲

雙殺潮

個年佢po都係坐多。。。

今次出人頭地啦

最緊要收潮人皮

係咪仲要打多場？定係一季對同一隊得兩場？

仲有兩場對湖人

ddr係咪會出現po未必入到但已克服吾皇心魔

btw湖新po叫咩名？ 搵唔到

Walton last play 除左識用23號之外係咪冇其他

arm AR

原來大家都係lue仔黎

又輸唔到

咁walton唔洗幫吾皇叫外賣算係咁

諗起吾重比David lee撞一撞就扮暈左

有LBJ係度你敢唔敢唔用?

po先會發作

我會做波比Ball

多謝 潮人雪中送炭

Po見真張
但tight game佢今場重頂得順個下都叻仔

波波1200勝達成

Mcgee個下out of bounds 真係7到

又係學友呀 真係燈神

無計啦
有得用23號有邊個會唔用呀
波爺上場打潮又真係最後一球唔用ddr嘅

唉
Po又要一輪遊

Pop: thx my dear lbj

根據垃圾刺個 patterns
險勝
被大炒
險勝
被大炒
險勝

game 6已經唔駛睇
game 2,4冇睇

其實有用
佢話第一option係ddr
冇就mills

乜撚隊野贏都唔緊要

Mcgee只係highlight 王
從來唔覺得佢掂
家陣仲要成個猿人咁

基本上加州嘅球隊都係死敵嚟
湖狗 湧狗 唔使講
快艇15年首輪
唯獨是輸呢三隊條氣會吞唔落

個下唔7贏左9世

屌 原來今日3分兩成命中率都冇

果下play 可以比DDR45度剷入去
只係LMA pick Mills果下太靚

波叔

mcgee仲有球回傳後場又係好撚好笑

之前mcgee係勇
個撚個都吹奏kerr終於搵到說明書
事實證明未又係比人carry

旁述: This play has put McGee back to Shaqtin a Fool

場場贏1分 輸100分

岩岩罰球gasol真係起肘咩 ,見隔離係咪話應該要吹2個FT俾吾皇

短時間用咪ok
一打耐啲就本性盡現

唔知Shaq夠唔夠薑真係擺佢上Shaqtin a Fool呢

可惜呢個陣好難贏湧狗
KD Curry 輪流爆都死
仲未計KD

正常揹位動作姐

屌吾皇未起肘咩你估
起慢左啫嘛

普通卡位姿勢黎
不過中左吾皇個頭定唔知吾皇撼左落去姐

忍到佢地拆隊為止
可能淫kay會出走

底薪

個下平時應該擋住心口
係唔知點解會變咗打落下巴到啫